你班講故佬寫到明係故得唔得

成日呃鳩人入去睇，點撚知睇左大段野先知係故，即刻上一頁，我屌哂你地老母

成班人淨係比正皮唔敢出聲
利申其中一個

agger 成日比呢啲垃圾post呃入去嘥時間

好似個篇乜撚做左護士十年咁 一心入去係睇有咩分享
屌你老母睇睇下先個又係垃圾講故佬呃人入去

sorry lo